邊個忍唔到口最先開記招即今日搞手

姓何,同唔同意?